重點地方！！！

機場同碼頭
機場同碼頭
機場同碼頭
機場同碼頭

到底要講幾多次

9月1號美國加關稅
機場控制塔唔係咁隨便俾人搵到替工！！！

警局得閒撚下算啦！！！！

自推！！！

再推！！